話我散水撚分化撚都好 我都要講

街頭抗爭真係唔撚夠班狗打架屌
而加無論你議員都好 記者都好 佢都係羞辱完你再拉
我地無槍無砲 論武力 真係點都唔撚夠鬥
求下各位手足 唔好再鬥硬啦
今晚真係睇到好撚嬲同心痛
我哋仲有好多戰線可以打 eg: twitter 文宣 立法會
仲記唔記得運動初期嘅
BE WATER 同 手足一個都不能少

共勉之

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
羞辱返佢 ps唔好自己一個

推

推3

睇唔到分化個點

可以上街 但真係唔好帶裝
依加未夠人cover full gear手足

其實一直都有講
根本唔可以硬碰硬
成日講be Water 但係成日引曬狗出黎先走
根本就要係佢地未落地就走曬
依家仲要會跟蹤你返屋企
所以大家點都要小心
唔該大家 好好咁保護自己

認同 而家情況係雙方完全武力不對等
出面有人係咁話應該要全民勇武 但當你零武力人地一支槍一架水炮都夠玩殘你 硬碰硬根本唔可行
只不過講真話又會俾人話分化撚

真心 真係唔應該全民勇武
反而係勇武全力轉埋去其他戰線嘛

Be water

推，我都驚俾人話係分化撚

啱阿
我係驚一講比人話乜都唔做繼續簽野等人地救
但其實問題係硬鬥只會係送頭而傷唔到狗
最緊要係hit and run

推唔到都呼籲，

求下大家唔好再出住。

比我地諗下辦法。

整死商場一日營業額好多方法。

唔好用身體去換。